大家信唔信緣份？

之前同佢去日本旅行
話大家一齊揀生日卡下年寫俾大家
幾百張入面都竟然揀中同一張

雖然而家分開左
但我相信緣份
係有緣既
兜幾大個圈都會再遇到

大家有無有緣既事都可以分享下

再拋多個
有日同呀媽諗住去一間餐廳食飯
排完隊 準備入去個陣
咁岩見到佢同佢老豆都諗住黎同一間餐廳食飯
個陣心諗 會唔會太有緣？
可能遲一分鐘就未必會見到

信，係你既你推唔走，唔係你既你捉唔著

信
其實信唔信都冇咩影響
倒不如俾自己一個理由唔去怨咁多

其實緣份定義係乜？係咪當A同B經常喺無計劃下相偶，就等於有緣分？

但如果因為成日撞到就決定與對方相戀，會唔會太片面(無考慮到性格，背景等重要因素)？

我覺得性格，背景，價值觀都好重要
有時可能一開始相遇係一種緣份
但我覺得其他野夾都係另一種緣份

你每日行出街一定會遇到唔同既人，當中有夾有唔夾，一切理所當然。

所以我唔明點解要喺理所當然既事情上面定義多一個概念叫“緣份”, 定義左出嚟又有乜好處呢？

又唔可以咁定義既
出街會撞到好多人
但你未必認識佢架嘛

信
分完手之後幾日 講緊大年初一
喺彌敦道過馬路嗰陣撞到佢
成條彌敦道咁長 過馬路嗰陣咁多人 我地都對望到
嗰陣心掛掛咗成日

我信性格,背景會影響緣份
好似李嘉誠唔會同深水埗d南亞道友有緣咁

補多兩句
如果唔係有條撚樣亂泊車塞住條路 我都唔會落巴士行去旺角
同埋如果我繼續坐喺巴士到等 我都唔會撞翻佢
而家諗翻冇咗心掛掛嗰種感覺 但覺得成件事好神奇
安排好哂咁

有時覺得緣份真係好神奇

有次同班大學同學玩國王遊戲，用啤牌玩，抽到JOKER果個係國王
其中1ROUND抽到JOKER個同學叫梅花五公主抱紅心八，咁岩我係梅花五我條女係紅心八

真係緣份 巴打 祝你地永遠幸福

散咗

Sorry

得之吾幸 失之吾命
唔單止愛情
其實友情 親情 同埋寵物情都係
緣份比機會我地相遇
行唔行到落去
就已經變左命運話事